有冇個中文字讀音係fit

Fit尻人
跑馬fit尻隻馬
有冇全能嘅連登仔答我個Fit字

玩Sm fit尻個奴隸

警棍係我手擘嘅延伸
所以可以fit尻你

弗

全能既連登仔

FI
十

蛭魔名言
我睇下你仲有咩符fit